垃圾bbg

十蚊coupon 就諗住打發人走
安排差到喊
明明話咩9點半開始排12點半開始賣
點知提早左賣 11點幾已經差唔多賣晒啲貨
九點幾黎排都冇用啦 前面已經塞住晒
條條友都港島離島衝過尼

密碼俾人知道都算 仲要放料擺上story爆曬比人知
仲比人哋知道啲人通宵排隊
搞到個個都提早走晒過嚟排
又唔安排人去截龍 搞到啲人又後面插哂隊

不嬲都垃圾，食水深到仆街，ASSC啲hoodie都賣過千

以為自己多fol就大撚哂

今次之後決定以後blacklist呢間野

冇咁多貨就唔好俾咁撚多人排隊啦，早d截龍，哂曬d時間

入貨做咩
擺明呃啲傻仔去清倉低貨

放得個百幾人就話無哂貨dnlm